（純討論）如果有一日你發左達

講緊唔係得幾層樓查喺度收租

而係做到市值幾十億嘅上市公司老細

你面對番嚴重欺壓過你嘅親戚朋友同事，你會點？

例如佢餵過屎水俾你飲

樓主，你係咪有咩個人慘病痛經歷想分享/傾訴?

樓pig精神健康好嘛？需唔需要搵人傾下心事？

屎水太癲了
講出黎比聽下可能冇咁壓抑

買起佢拎嚟做標本

各位 千萬唔好講犯法野
有錢人應該可以合法地令果D 壞人痛苦同後悔 係咪？

多謝！
我精神好健康，性格積極樂觀，對未來充滿願景。

突然諗番細個果陣比D垃圾欺負同被親戚睇唔起 有少少唔開心姐

真係去到質你飲屎水個程度？

精神欺壓，慘過真係飲屎水
6、7歲有1晚係親戚度過夜，第2朝無人比早餐我食
我太肚餓飲左人地包檸檬茶
之後比人喝罵飲屎水啦

親戚咁嘅性格
老豆老母仲放低你係果邊

之前唔知道咁衰格麻

不過我自己飲完檸檬茶係會仲肚餓

我一定會報仇

買通各路人馬，唔撚請佢。設局呃佢，搞到佢老破

要佢呢世、下一代都做窮人

巴打係咪有睇過呼嘯山莊

無乜特別
反正已經係2個世界既人
仲擺佢係心上做乜

我會叫d 公司唔好請佢地d 仔女

以德報怨

無睇

報復人我無謂係佢面前曬我幾有錢，呢啲係一時

要報復佢就要佢一世都翻唔到身